咖啡丁丁召喚

前排見hkg+個咖啡post都靜左
既然開左訓壇，不如開返個post一齊交流下咖啡心得
入黎啦喂

終於執齊一套手沖裝備，
V60、淘寶電子磅、Porlex mini 手磨。

試飲過萬特寧&耶卡雪夫，
似乎都係萬特寧好飲啲。大家有冇其他豆推薦

如果喺街買 大家買邊隻？

有冇導啲北姑飲咖啡

至憎曼特寧陣草藥同泥味

有冇拉花巴絲？

仲可以唔加錢環屌

After taste 強啲

留名

利申：某連鎖咖啡店員工

唔係lihkg冇咖啡丁丁呀？

成日都炒

剩係拉到心心

好想練拉花 但屋企冇工具
只可以番工練幾下 但好多時都忙
只係拉到心

testing

Lm lm
Aero press, ice drip jj

留名

某連鎖店前奴隸

推